花迷最厲害殺手鐧

「尋日誤判唔通今日跟住誤判咩？」

一句講到尋日同今日場波判罰都好合理咁

馬斯嗰球又合理咩？

做到咁明顯就抵輸啦 同英撚個場一樣

合理

賤種蝗正一怨婦

蝗真係好肉酸，成個怨婦咁

你死撚硬

用返蝗迷之前講既野先：班蝗迷朗迷仲緊張過尼日利亞球迷

怨婦蝗

怨婦朗狗真係好撚肉酸